有冇人中午會渣渣淋食完飯就返去公司廁所玩電話？

唔想坐出面唔想入返office
入到廁所個世得返我一個
呢種感覺好舒服

好慘

入到廁所咁就一世